呢排放在工鐘意飲番罐熊仔beer

真係好正，岩岩好有d醉意

請我飲得唔得

好飲？有咩特別

好，我買左三罐
請你飲一罐

洒精勁d
飲落high d

邊到有

苦撚過廿四味

苦

百佳16蚊三罐

OK啊, 唔算苦

有冇勇士飲過騎士啤 平到嘔 好似5十幾蚊24罐